粉嶺女義士

大家有冇諗過女義士輕生可以係因為比黑警。。。過先睇唔開。
大家一起堅持落去！
五大訴求！缺一不可！
各位手足同樣缺一不可

最近有兩個後生女 jump左
有無辦法 fact check

真係好傷心連大聲控訴都做唔到

有冇手足可以查到兩個輕生女義士有冇曾經被捕？
唔可以就咁算嫁！

有咩辦法途徑可以查。

尊重女義士,現階段先求證有沒有曾被捕
下一步先考證